XZ1換Samsung A8+會否on9?

Sony影相油畫同埋真係頂唔順個mon
想換部平平地 影相好少少 間唔中打機嘅Android機
A8+會唔會係個好選擇

你話呢

可以完全無問題

不過鬆動既話換s8+ or s9 會更好

有旗艦機唔用 用中階機

人地話明想要影相好D

只係想表達換都換部旗艦 上年旗艦機而家好抵屌

sony影相真係好鳩

換17年旗艦 真心抵屌

用咗三叔19幾年用家表示唔好買三叔中階機

買s8比較好，始終係旗艦機

A8仲垃圾

係on

A8+影相算差對唔住口價.

A8+好好多，淨係Ram同電都多啲

XZ2P好樣衰

同埋就算買都買s9+啦，又冇咁勁味精，仲要有3.5mm同Smart Octopus

A8用落lag過xz1 好多，要買都買s9

XZ2 premium嘅設計樣衰，上下巴又粗，又無3.5mm，又無自家功能，連Always On Display都冇 ，連HTC,LG都有Always On display，Sony真係垃圾

S9影相差？
S9可以裝Google Camera，如果你唔鍾意Samsung相機Software啲色咪用Google Camera囉
XZ2 Premium樣衰到連Sony Fans都轉會，寧願買M字額。
講上下巴又關Edge咩事，同埋S9嗰Edge已經改善咗好多，已經冇點反光。
3.5mm冇就冇啦，係要死撐，仲有好多人 用緊有線耳機。
知你冇得用Always On Display唔知有幾方便，Always On display你可以望一望部機就知道幾點，同知道有咩Notification。
Samsung有Pressure Sensitive Home button, Smart Octopus, Floating Window。仲有SABS可以block廣告，原全唔洗用VPN。

綠？反光都唔會綠㗎，因為我依家用緊s8，都冇試過見到綠。會唔會係張mon貼問題，定係燈光問題？